[高登重大公告通知]本日起正式採用新版面

高登討論區管理團為與時並進，本日起正式採用新版面為預設界面，以下為調整內容：

1. forum.hkgolden版面地址改為
2. 較早前開發的newweb版面改為
3. 原先mobile site版面地址改為
4. 原本md版則於更早前已改為

考慮到部分會員或鍾情於舊版面，管理團將繼續經營不同界面的討論區。

如有不便，敬請原諒。

高登討論區管理團上

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

頭先見到404, 都係要上連登先知咩事

正常應該會自動轉新網址